【有可能犯法】何猷君為大三巴塗鴉示愛認錯 願配合調查承擔責任

近日網上廣傳賭王四房孻仔何猷君，數月前拍攝大陸真人騷節目《愛的時差》時，在澳門著名景點大三巴下的戀愛巷，在牆壁上塗鴉示愛，寫上：「小明，你覺得咱倆有可能在一起嗎？」向奚夢瑤示愛，不過就有澳門媒體懷疑猷君在該處塗鴉可能觸犯法例，而猷君剛於社交網貼出回應，表示「我的錯肯定是我來承擔」。
對於猷君在澳門著名景點大三巴下的戀愛巷牆壁上塗鴉示愛，澳門旅遊局局長文綺華接受澳門傳媒訪問時亦表示，會與文化局等相關部門商討有關行為會否抵觸法律。而示愛示出個大頭佛的猷君，剛剛亦在IG中為此事出post致歉：「首先，作為一位奉公守法的澳門市民，做出任何和法律抵觸的行為肯定是不對的。因此想在這裡先跟所有澳門市民和各個政府部門道歉。」
雖然他指塗鴉是該節目提意，但也對自己沒有經過謹慎考慮而致歉：「一年多前錄制《愛的時差》這個節目時，節目組當時來到戀愛巷的時候提議了在牆上寫字這個環節，當時連馬克筆都是節目組準備的。當時的我沒思考太多，看到牆上已經有很多其他的留字就跟着寫上去了。沒有謹慎思考並決定做出不正確的行為是我本人的錯誤。」
而猷君亦表示會承擔所有責任，及以此為鑒糾正自己：「我的錯肯定是我來承擔，所以我會完全配合政府的調查工作，同時我會接受有任何調查結果和承擔有關法律責任，並以此為鑒汲取教訓和改正自己。對於這次事件為社會和大家所造成的不便，本人再次致歉！」

唔知管理大三巴嗰間公司要賠幾多錢？
整污糟左人哋支筆

除非坐監 罰錢等於放生

都唔明佢個仔對個社會有乜嘢貢獻

老豆做咁多陰質嘢都會捐錢回饋下社會

買起大三巴咪搞掂

習種 : 回血機會來了

佢真係弱智架喎

澳門都係佢老豆嫁啦，喺自己屋企畫畫又撚責任咩

細路仔玩下自己玩具姐

呢條友成日走出嚟扮天才，開口埋口就話自己冇靠父幹
如果真係天才同有能力既，好心學吓佢阿哥何猷龍咁認真做d成績出嚟比人睇啦

呢條友中二病好嚴重

係咁造神都唔掂 不停自爆

小朋友晝花屋企幅牆最多咪比老豆老母鬧? 關D街外人咩事?

乾隆都好鍾意喺名作字畫吸佢個大名

有料既一早入左公司做
洗撚日日出嚟做戲

弱智仔嚟...扮高學歷天才

年代唔同啦，人地永利銀河威尼斯都好大勢力，同埋你估佢地唔驚共產黨咩

再嘈買撚左成條巷佢

澳門佢屋企嘅，責咩任你喺自己屋企畫花幅牆最多咪畀老豆老母話兩句

啲人知唔知澳門係佢老豆架？

佢老豆係香港人

華盛頓咪又係，做埋總統！佢有潛質取代現屆國家主席！

應該冇乜人唔知道...

之前同班澳門巴打嘈交
呢樣秒咗佢地